/*
	Copyright (c) 2004-2011, The Dojo Foundation All Rights Reserved.
	Available via Academic Free License >= 2.1 OR the modified BSD license.
	see: http://dojotoolkit.org/license for details
*/

//>>built
define("dojo/cldr/nls/lv/japanese",{"dateFormat-medium":"MMM d, y G","field-second":"Sekunde","field-year-relative+-1":"Pag\u0101ju\u0161aj\u0101 gad\u0101","field-week":"Ned\u0113\u013ca","field-month-relative+-1":"Pag\u0101ju\u0161om\u0113nes","field-day-relative+-1":"Vakar","field-year":"Gads","field-week-relative+0":"\u0160oned\u0113\u013c","field-week-relative+1":"N\u0101kamned\u0113\u013c","field-minute":"Min\u016bte","field-week-relative+-1":"Pag\u0101ju\u0161aj\u0101 ned\u0113\u013c\u0101",
"field-day-relative+0":"\u0160odien","field-hour":"Stunda","field-day-relative+1":"R\u012bt","dateFormat-long":"MMMM d, y G","field-day":"Diena","field-month-relative+0":"\u0160om\u0113nes","field-month-relative+1":"N\u0101kamm\u0113nes","field-dayperiod":"AM/PM","field-month":"M\u0113nesis","dateFormat-short":"M/d/y GGGGG","field-era":"\u0112ra","field-year-relative+0":"\u0160ogad","field-year-relative+1":"N\u0101kamgad","dateFormat-full":"EEEE, MMMM d, y G","field-weekday":"Ned\u0113\u013cas diena",
"field-zone":"Laika josla"});