/*
	Copyright (c) 2004-2011, The Dojo Foundation All Rights Reserved.
	Available via Academic Free License >= 2.1 OR the modified BSD license.
	see: http://dojotoolkit.org/license for details
*/

//>>built
define("dojo/cldr/nls/lt/japanese",{"dateFormat-medium":"MMM d, y G","field-second":"Sekund\u0117","field-year-relative+-1":"Pra\u0117j\u0119 metai","field-week":"Savait\u0117","field-month-relative+-1":"Pra\u0117j\u0119s m\u0117nuo","field-day-relative+-1":"Vakar","field-year":"Metai","field-week-relative+0":"\u0160i savait\u0117","field-week-relative+1":"Kita savait\u0117","field-minute":"Minut\u0117","field-week-relative+-1":"Pra\u0117jusi savait\u0117","field-day-relative+0":"\u0160iandien","field-hour":"Valanda",
"field-day-relative+1":"Rytoj","dateFormat-long":"MMMM d, y G","field-day":"Diena","field-month-relative+0":"\u0160is m\u0117nuo","field-month-relative+1":"Kitas m\u0117nuo","field-dayperiod":"AM/PM","field-month":"M\u0117nuo","dateFormat-short":"M/d/y GGGGG","field-era":"Era","field-year-relative+0":"\u0160ie metai","field-year-relative+1":"Kiti metai","dateFormat-full":"EEEE, MMMM d, y G","field-weekday":"Savait\u0117s diena","field-zone":"Laiko juosta"});